Tesla Model 3真係屌打其他電動車

三四十萬，無論加速同Range，仲有自己充電站，保險都唔係好貴姐

不過...

日本的...
Leaf囉...

其他電動車幾時先肯減價

有冇人知香港model 3係唔係用支那電
不過泊車位冇叉電 又係另一樣野要考慮

衣家新款轉哂中國製造

Tesla減價係因為轉咗支那貨

其實香港地揸車
什麼馬力速度
可以唔駛睇
快得幾多？轉頭咪又要brake
有力上斜已經夠用

咁即係話tesla 3， 0百幾多唔駛睇
咩牌子都好，叉電行程4-500km內已合格
科唔科技，駛唔駛開定冷氣
睇用家追求

幾時再減返

Model Y 好似抵d

如果電車玩到10年就好，可惜舊電。。。

SR+ 寧德時代
LR同P 係LG同Panasonic (唔記得邊款打邊款)

你試下揸架150匹抽出快線，小路出大路或者紅燈紅燈起步，之後又試下揸架300匹做番同樣既野你就明。馬力呢家野唔係超速先用得著。我反而覺得電車既instant 扭力好岩係香港揸

我見過tesla 上飛鵝山1:5既路個輸出同平路無分別

香港咁多山 上落鈄，馬力又夠又穏定，睇唔到有咩唔好

同埋唔講稅收既話
tesla 仲有好多減空間..
佢計劃上仲會出多一架平過model 3既車，不過應該有排先會出到市面

香港幾時先有

電車嘅話
低馬力都可以做到抽快線、出大路

如果150匹都唔夠，係您格硬來over take / cut
以前大sedan 得120匹未又係咁

其他電車減唔到價係因為代理食多左浸

睇設計
EQA就肯定唔得

而家唔係話Elon Musk 睇住你車震咩

想同Elon musk車震

咁買架K car玩下囉

依條女係咪 tesla sales 黎。 好L 樣衰

Ae100 紅跑都百頭
你果架大sedan 係咩年代架
撞正要cut的士佬真係無謂
依家d車架架都閒閒地都二百匹啦
Ae100 110 思域仔都比人湯鳩曬 買小見小

師兄食開咩女？尼條女算幾掂架啦，以識車來講

琴日渣波子比貨車撞個條友都ok

屌打？

岩岩打左去tesla度問
新車model 3 sr 要等到9月
屌佢老味我即刻停左手冇落果1000蚊
好辛苦姐
要我等半年
有冇人放2手呀

有無師兄知咩事，Tesla 無現貨，寶馬好多車都無現貨，真係咁好賣？經濟咁撚差，新車賣咁好

以前的Saab Volvo未又是咁，真系您自己適應啦，我100-500匹車都有，都係果句，您要地板油cut線就係唔夠位/時間啦

船期少係咁嫁啦 咁下特別色可能快d

Google車用晶片缺貨
全球缺左大半年了

汽油車新牌仔比緊16k全保

L for LG
P for Panasonic
好似係

要等多五六年先知
換左電但其他野outdate左同你而家拎住iphone 4用有咩分別

普通油車 渣10年以上好平常，電車真係難講

電車咪抵用囉，有叉電位的，電費，牌費都平，無乜維修保養費用。買架leaf，揸十年乜都抵啦，講真。買電油車，好多野整。來緊我無叉電位都轉電動。成7000牌費真係痴線

好似LR同P舊電係一樣，LG同P記都會用，冇分的所以睇你運氣抽到咩電

4.4 秒你想7000 牌費？無萬幾蚊都走唔到啦個cc

點睇Model Y

夾硬要適應實適應到，但俾你中線行緊70，抽出快線架架100-110，愈快加速去到110愈安全，有貨係手點都安心啲

油費牌費加得太勁
有少少後悔冇買tesla
不過玩埋呢10幾年都要轉電車啦

第一批model S 2012年落地，外國大把人已經揸到5-60萬km，電池衰退大概10%左右，仲分享埋維修同保養費用遠低過揸10年嘅油車好多。

等緊model Y

汽車電池你估手機電池咩

Gin姐

奶共都咁多人買

其他電動車電池技術落後無位減
舊電池係佔左EV成本既四成

保險貴依個江湖傳說不嬲都係人云亦云

但再上如果model s的話我會買taycan

岩
低中價位tesla 食晒 高價位都係買返波子有頭有面

佢哋仲未可以量產

到現在仍R晒頭，為何一架車差電勁慢，差電站少，仲要受到氣溫影響電力，換電池勁貴.....為何仲有咁多人買....

因為你冇搾過

惟一一部中國車

街上面9成車都係300匹以下

師兄唔知加左新車稅咩
早兩個星期全部車行做promo用舊價清曬啲現貨啦

因為乞電唔駛錢囉, 有幾難明呀

屋企有電位無撚敵

反而屋企無電位果啲真係好似你咁諗

我買果時個sales都問我屋企有無電位

謝謝師兄，長知識。那電池？5年應該殘，換電亦唔平。

其實當腳車, 真係無得輸
不過真係要自己或返工有差電先會方便

你當吉利 XC60死架
黎緊好似上汽借MG還魂香港
又係搞電車市場
關於買中國製造電車
我一律建議愛國者應即買

iPhone 咪又係
Google 咪又係
IG咪又係

我Uncle 係第一水model S 用家

當腳車用暫時仲好好

無番過廠

所以咪話香港人抗爭得啖笑

原來eqa 咁平

其實有幾多個香港人屋企有電位？

抗爭都係口號
唔好咁認真
得閒飲茶唔通真係得閒出黎飲茶咩

剩係新界都唔少house
唔好話裝3相
好多都裝到單相16-32A

幾時先有部廿十萬左右既電車

無聲既波子。買黎做乜

屋企有叉電尾水美製開心使用中

Zoe

咁係,維返條數分分鐘係到~~~謝謝

未揸過車嘅on9先會咁講
一係就踩住brake cut 線嘅女司機

太垃圾

屋企有電位
但我都係set咗叉80%就滿
係街如果見免費電可以偷

就係揸左十幾年車先咁講
大力車細力車電單車都揸過
成日話要cut、爬頭要大大力
只係你自己揸車冇plan開
冇諗清楚d動作係咪有必要

仲有Fortwo

續航太差

叉電都係食餐飯就搞掂嘅事，去開嘅商場有得叉電之餘仲要免泊車錢，氣溫影響電力香港基本上無呢個問題，最緊要係使費平，慳油錢慳維修錢慳牌費，保險全保都只係9k，除返開一定平過揸油車，簡直係窮人必備

結果乘客個個坐到暈車浪

謝謝師兄，但換電？聽聞好金下

有保養，好似七年，反正舊技術第一代model s都未話有咩事，我又未驚過呢樣野

咁第時所有車都無聲你想點？

到時應該有人整個app 俾呢班喉撚打飛機用想自己架車係咩聲都得

又有幾多人自費換電？，除非你大撞架姐，電池8年保養，出廠有問題，就一早拎去免費換電，唔好睇到舊電好似iPhone咁一年drop 20%，有研究過10年先drop 10%，你買新車其實唔洗太考慮換電池費用呢個問題，你買2手第一批model s又打算再揸多10年就要考慮下，而家買新車model 3日日揸腳車既話，就算汽油車都係幾返幾蚊，到時湯左佢算啦。

想知去開邊個場食飯唔駛排隊叉電

我係度講完應該以後都要排隊

56k已足夠

講到好似唔洗排隊咁次次經過見到啲supercharger都四五架車排緊隊
慢充都一早比啲人霸住晒兼唔揸走啦

我見要排隊會直接唔叉，下次見到有咪叉，反正周圍都有充電站

如果唔係住村屋或者自己有叉電機
哂氣啦

就係周圍都要排隊叉, 所以先想問你邊度唔駛

就係唔想比你知搞到我都要排隊叉

咁講啦，我一有機會叉就會叉，到你得返10%電先去叉咪會搞到死死氣去排隊囉，呢個方法用左年幾兩年，開心使用

開頭講到好隨意方便咁, 點知問多兩句就帶頭盔

反而想問下如果2手tesla 出左車1-2 年左右咁買唔買得過
會唔會好多問題？
電車折舊特別快想執二手

應該係話平時有得差 13a 都唔好放過
真係咁慘成個星期都無位 拎100 蚊 supercharger 十幾分鐘吊下命都得

睇黎全香港人都要換晒要400匹起步既車先搞得掂
再加埋乘客唔暈最起馬要勞斯萊斯

我未睇得開，仲係好fancy 上斜好似行平路咁好力既感覺

香港保險嘔番突

睇返外國用家，舊電的確好耐用，set 20% 至90%充電範圍就最好, 15萬公里都degrade 10%左右

反而想知，其他parts維修費又點，始終車房唔識整，一定要返廠？

屌我蝕晒大底
上年12月 我屋企出咗架全新RAV-4
咁就空咗1架舊車出嚟
咁呢架接近12年嘅車就”送”咗俾我
俾我平時代步
屌個陣唔知有1換1
咁就on99轉咗我個名
跟住呢幾日睇到一換一好撚dum心口
依架要等多1年多d先有得換Tesla
琴日特登去Showroom撚下架Tesla
我依加都唔知好事定壞事
有冇巴打可以開解下我
唉 依加屋企附近仲要多咗勁多Charger
好撚灰 我都想有架Tesla啊⋯⋯
利申 Tesla fans

等model 2，呢2年內應該會出

你咁想要既話，比多萬幾比人一換一啦，萬幾放係車到唔算咩錢啦。換條車鈴都三萬

反而想知你衰咩坐左咁耐

一換一計劃大大話話都已經開始左3年

無知一問

電動車會唔會有類似油車「行市區用多d油，上高速慳油d」既概念？

SC咪一樣要排隊
排到你仲要比錢叉，嗰堆S免費叉爆

咁佢地2017 年前先有姐 新個d已經無啦

等吓囉傻仔

用加速黎做首選比較係咪on9
用家梗係著重個range多過加速數字啦

tesla保險比起油車每年的確多幾千，但電車牌費只係一千蚊，入油又慳一大截，埋單計數應該點都平啲

香港人咁叻計縮數，如果無著數又點會一街都係tesla？

牙Gin！啲煙屎牙一流

同意，攞cut線做理由真係博屌

要屌屌TSM啦

一換一計劃搞左幾年
前排先續期
假fans

計返免稅有SO
牌薄頂多咪多1首
係人都知ev 1首＝0首

暫時既姐，過多幾年等BBA等等傳統車廠掌握到做電車技術，就會屌打翻Tesla，始終teslun 造工真係好撚差。
好似波子架Taycan咁撚貴都聽到話好多人想狗衝

Taycan如果對比而家MODEL S, 應該唔太貴
仲可以叫抵

想買model 3 SR+ 但想要LR條白色車鈴
有無師兄知出面2手LR白色鈴大慨幾錢？

惡性循環黎
到通街電車，抽出快線、小路出大路一樣無著數
根本等多一陣就可以好安全咁出
重點都係駕駛態度同車輛數目啦

Carousell 見有人放$5000
但LR 好似係跟韓泰呔
SR 跟米芝蓮 唔係仲好咩？

米仔咪又係泰國製

可能對我黎講貴啦

telsa追造工係咪容易過傳統車廠追電池/充電網絡/科技?

想要白色鈴咋

噴鈴仲抵，千零蚊
但白色車 白色鈴？

mS貴10k
m3好D, 只係差5k

而家m3 去叉電要$0.5/km
自己電就$0.2-0.3/km
一個月行少過2000km就電車冇so

我以為冇咗全免之後就冇咗呢啲免税計劃
所以冇理過點知原來有一換一
我初初以為一換一係俾電車繼續換電車

講真 如果仲有全免 應該換晒MODEL X
係頂唔順連埋税成球

依加咪等多1年幾

留意個brand唔係留意政府喎
巴打你冇野啊？

自己有 咪等下囉 唔爭在多1年
等多1年 應該就出Model Y
MODEL Y吸引d
因為原本想出 Toyata 架CH-R

Model Y肯出未
等左好耐

你諗到就發咗達啦
仲洗鬼坐喺屋企R 頭咩

係fans /股東
自然會留意下呢d
留意政府係會估到tesla下一步做法
美國幾個州將電車稅務優惠下降左
model 3 1$都食唔到
黎緊會出再平過model3嘅車
去食埋呢堆優惠

我之前都係雙B，其實好多時係見你渣雙B, Tesla，廢事同你踩/hi親你居多，你過完我，前面燈位又係停低比我追返上黎

渣雙B 心理上咪以為自己好勁

model 2

踩親你條尾？
專登引戰？

咁我依加咪等緊
等多1年睇埋下年劏房又搞d咩優惠俾電動車
同埋Tesla 出 Model Y未

你洗唔洗一下就話人假Fans

踩親你條尾？
係真fan
一定知早幾年model s x 全免稅啦
同埋香港點發展電動車啦

On9 引戰狗嚟
廢撚事覆你
屌你老母啊

想知村屋中層，由屋去到車位有50米，佢個叉電裝唔裝到咁遠？

遲有平幾舊
早買早難受

19/20 model 3 賣緊27-28 萬 你會唔會慳1-2 萬買佢

係喎，無諗過噴鈴

我night sliver ，想要白色鈴，唔想成個黑盒咁

原裝充座就係跟50米
再長可以加錢

Tesla根本就係電動車界王者，咩vw 見到都唔開胃啦,想挑戰Tesla

真係搵笨
我見28car夠膽出29萬2年車

咩貪你舊車唔洗等 cls

美制絕左版, 放賣嗰個覺得自己部車矜貴啲

師兄，係咪岩，我放呀，行左唔夠1000km

認真答你，氣溫香港完全唔擔心，有幾可去到0度。換電貴，tesla 粒電保養8年，到時都唔會揸緊呢部車。

差電就惡攪啲個個人情況唔同，我番工泊果個場九點前一定有中速位可以叉，對我黎講仲方便過要走去入油

謝謝師兄

巴打係邊到睇50米
之前google過最長得6米
我都係村屋住2樓
諗住車泊樓下 度緊點叉電 最壞打算掉個防水13A 慢叉算

條女同Tesla 咩關係

問過
model3依家送充電座
佢話係條線50米

我情況同你差唔多
本身都係以為13A防水充

等緊model Y出 一換一
再度度個差電
理論值計1粒鐘10公里
一晚8粒鐘80公里 又真係夠既

係
但我發覺個sales關於免費送充電座有小小收收埋埋
唔知係咪要問佢先有
我見官網又好似冇
你直接約sales姐姐渣渣車再問下好d

等緊Y出
揸緊油7 MPV 初初諗住揸多幾年
牌費又狗 油價又加
直家真係愈快換愈好算

想問下村屋裝電 係咪我13A
或者咁問 村屋差電有幾多種
同幾多錢差一公里

採用松下升級能量密度的新2170 電池 新版Model 3 LR 已證實電池升級為82kWh，相較於此前推出的舊版，電量提升幅度約5%。2020年11月11日

82kWh
官方 580公里續航距離 打個7折當400公里
即係82kWh 行400公里

中電電費 $0.87~$1.815 1度電
我再當充電有各樣流失之類再打8折
100度電先充滿架82kWh電度

即係100度電行400公里
$0.2175$ ~ $0.45375 /1公里
真係好撚平
官標里程行7折 再充電打8折咁計

叉電都$0.5/km

Q：使用Supercharger 的收費要多少？ A：每kWh （千瓦時） $3.1。 至於超時佔用費則是每分鐘$3.9，當充電站滿100% 佔用率，則收取每分鐘$7.8。2020年8月24日

1度電3.1$
但係好多充電站好似唔收錢/停車場包埋
自己屋企充最平

屋企差 有幾多種差法 同點安裝？

屋企差 有幾多種
同點安裝

Tesla 里數頭五位包辦四位，你叫Nio、Xiao Peng 如何是好

有自己充電位=要用sc=要比錢=大部分人唔會用

人地買電動就係唔想比錢

仲有tesla 有幾耐用，同日本車點比

香港人買車一向買耐用，要二手價硬
唔會買呢架囉

你up乜鳩
自己充電位唔係supercharge村屋裝用家用電
停車場裝唔知係用咩電
而且你自己睇2020年新車有幾多成係tesla

網上經常見到的什麼13A、32A，又單相又三相，究竟是什麼？其實就是充電器的輸出，充電器輸出的大小決定充電速度，越快當然越好，但又如何計算輸出呢？

以下是計算每小時充電輸出的方法

kWh = Volts x Amps

kWh 是電池量，例如Model S 70D 就擁有 70kWh 容量電池。
Volts 是電壓，香港的交流電基本上是以220v – 240v為主。
Amps 是電流，電流多少則視乎各充電站輸出。

以下是一般13A英式插頭的輸出：
2.86kWh = 220v x 13A

由此可見，13A插頭每小時可充電2.86kWh。以擁有70kWh電池量的70D為例，要由0充滿至70kWh就最少需要 70 / 2.86 = 25小時左右。但Tesla電池同跟Notebook電池一樣，為保護電池，80% – 100%時充電速度會開始減慢，所以13A實際由0充滿至70kWh大約需要27-28小時，85D則甚至去到30小時。除非私人車位有安裝13A充電器可以charge overnight，否則13A並不是一個合適的充電選擇。

根據以上計算方法，你就可以知道哪一個收費的充電站、或時租停車場最抵。

睇見呢條友就知
原來真係好多人一知半解就係到批評電動車

Haha 多謝師兄你既講解
我比較緊model3定 柴私家車

柴私應該0.5$ /1KM
優勢唔大
而且政府咁發展電動車法
愈黎愈多電動車專用位
泊車都有位搶都幾好

下原來講緊自己裝插頭？
原來你地會將自己裝插頭都當成tesla 特色？
你以為其他牌子唔裝得？

原來你地會將自己裝插頭都當成tesla 特色？
你以為其他牌子唔裝得？
原來係你唔識電動車

下？
tesla送埋自己個充電座
點解計電費唔可以用自己充電座個電費去計？

其他牌子有冇
其他牌子有冇supercharger?

個問題係tesla 內籠好撚柒 乜都無 用料又差

揸車無聲好無feel

見你第一句都知你唔撚識啦

乜柒野有自己充電位=要用sc

屌你老味 白汁咁d飯有雞皇
1999

我應上一句，人地講緊tesla 有自己位，唔好你自己唔明就當人同你一樣傻仔

內籠柒唔柒睇個人
3x萬黎講 我覺得其他牌子仲柒
用料差 咩先叫好？有冇例子？鋼水level定乜？
渣車冇聲我仲鐘意
淨淨地聽住歌渣

請問你應邊句會答

有自己充電位=要用sc=要比錢=大部分人唔會用

??

個問題係 iPhone 個design 真係好撚柒，一粒制都無，用料又差，我都係鐘意Nokia 部3310 多啲

同價位係tesla3贏晒

但畀我會畀500k買歐洲sedan

你用iphone比喻揸車已經鳩咗啦

咪一尻樣，工具一部

我都2014第一水 但成日番廠 好麻煩

我之前都係咁諗
泊樓下拖條13a落地下差
但佢包埋個中速差機方便好多
我都記得係50米
我都拉左成十幾廿米
一蚊都冇比過

請問facebook 係咪有個電動車霸位唔走既舉報group?
我搵極都搵唔到，唔記得叫咩名

巴打個差機放地下牆身？

我有太陽能頂
電都唔駛比 仲有錢收

村屋太陽能一定係賣比中電港燈
5$ 1度

所以等Y出 最壞打算13A叉

住村屋好易搞

村屋如果拉成50米都得？會唔會太長比鄰居投訴，我仲要係2樓吊落黎

因咩事要成日返廠

正常會裝係地下外面個電箱附近
有個tesla充電座係到
唔係你個層半天吊落黎

計我話最抵係個批 連埋 sc 既2手model s
2x-3x 萬包4年廠保，仲有無限sc

聽講換名就冇

要睇sc 係跟人定跟車，
買之前搵sales 問清楚，每一期既model s 都唔同

舊車各樣野都差咁d
淨係路面偵測都差d

Tesla 人類既希望

隨你啦，反正都見一部賣一部
係唔好既應該無人會買

美製 model 3 揮手區

師兄渣咩款。點解唔洗錢差電

講緊拉線..

門抽 天窗 摩打一次 電池兩次 剩係冷氣風扇吱吱叫 搞極都唔好

住2樓，差機裝地下

襯仲有價就快快手賣左佢啦
樓上有人話見一部賣一部

講緊拉電線裝差電器

電車 2手市場好難有人接貨
我寧願渣到盡佢
Btw我都訂左M3 LR 5月交車
用過電車 番唔到轉頭哩樣真

講緊tesla 放出黎有4年廠保個隻wo, 巴打唔識睇中文？

唔係喎, 明明樓上話有人搶二手電車呀, 見一部賣一部

Tesla放出黎嗰啲咪又係一手車主比佢, 有咩唔同

做下功課分清楚私人市場二手同廠二手車先出黎嘈啦

你真係唔識嫁wo

收到
等Y出狗衝

買果個都on9

我見Tesla一樣有舊換新, 點解唔可以賣返比廠

就係搭咗十幾年巴士先咁講
大力車細力車電單車都揸過
成日話要揸私家車、慳時間
只係你自己搭車冇plan開
冇諗清楚邊條巴士線係最快

咁我係咪可以話揸車冇撚用

有時都廢事同班傻鳩嘈咁多
講親電車總有班on9 衝出黎話換電貴，充電麻煩，部車太快等等
班濕鳩連車牌都唔知有無
如果部車既優點唔勝過缺點既唔會愈賣愈多
最好個班濕鳩繼續渣汽油車

我唔係tesla sales . 舊換新定三年回購又或者二手車包唔包sc 你直接問sales 佢地會答到你

吹話自己揸咗XX年車、揸過乜乜車去掩飾佢哋薄弱既論點

坐巴士就最抵了，唔洗入油唔洗充電

好似過左某個公里數唔收 試M3條sale講

Model 3 車主真係好玻璃心啲車主淨係識話連登仔淨係會踩電車，但係連登最多就係model 3車主又吹到咩Android Iphone，Model S/X出咗咁耐而家先咁講
之前得Model S/X可能班車主有錢啲唔會咁自大，而家連登某啲model 3車主自信心爆棚到反感。
又話咩市場反映一切， 但係問到冇咗免稅仲買唔買就選擇性唔答，而事實就係benz出咗架平價電車0-100 9秒之後一樣一大堆人訂，仲要訂到下年先有車。

要問下
裝地下個業權係點
同埋 地下業主有冇權唔比你裝

係 出左車再搞
唔比最壞打算都係13A

問左先啦
吊條線落去除時比人嘈

我有條夠長走樓梯 唔怕
車就對住門口

啱啱宣佈大陸model Y 加價$8000人仔
香港唔知會幾錢

made in china?

問過電燈佬 村屋電錶係地下門口 直頭係錶尾線T出黎 落番16a三相fuse就ok 唔洗係自己屋拖電線咁蠢

萬一人地唔肯比你掛個箱都唔得
不過到時訂左車先問
預定最壞打算

咁又無咁高既

最好笑係講到車快係缺點
小學生都知車快係其中一個優點黎啦

可以叫佢地黎度一度位架
唔洗錢
裝到wall connector 先買啦

竟然加價 cls

好賣所以加價

我都見過鄰居裝左係地下
個箱痴埋tesla logo

個箱真係tesla出嫁嘛

成本大左啫

屌我以為搵電佬搞
原來有得原廠整

對成篇野都無咩意見，但問無左免稅買唔買有咩意思？依家就係免稅嘛

好似好多人等緊model y咁

我都等緊

你個問題係冇問錯，但係有啲Fans踩其他車廠唱好Tesla，如果無左免稅就唔買Tesla既， 根本無討論價值。咁既話已經唔係Tesla有吸引力而買，而係免稅同埋冇其他選擇之下既唯一option。
就好似之前model s/x冇咗免稅之後，原來加返稅就冇人買嘅，咁冇咩好討論Tesla勁其他車廠幾多。

我都有興趣，7座位版唔錯

睇睇下 etron Q4 都幾撚fit 個內龍型到仆街
如果base model 45k usd 都抵玩

想問問 tesla destination charger 收費係唔係同 supercharger 一樣？

買撚左Taycan情何以堪

雖然我都好推崇tesla 但好坦白講我都係sell 新鮮感同性價比兩點，有錢我寧願揀波子油車

咁Tesla 要每年返幾年原廠檢查？

免費

廠叫你無咩事都唔使返

建議20000公里返來睇一睇

咁用destination charger 差滿要幾耐到？Model 3 SR的話

希望架eqa可以快d逼tesla 出model y

咁你針對緊嘅係第一段講嘅Model 3 車主定highlight 咗嘅某啲model 3 車主？
想串柒Teslun 又要戴唔晒個頭盔

Sorry打漏咗，串既係model 3 自大lun，唔係Tesla。

但連登仔盲踩電車又好似係事實

免稅問題上面，無左免稅其實可能都係會買返model 3，始終同樣價位無乜其他好選擇，就算係EQA，唔計佢0-100慢，佢個空間感同儲物空間都無model 3咁好，另外亦都無左Tesla個充電網絡，which係一個買電車好重要嘅考慮因素

SC站甚少見到3, 多數都係S同X, 啲3去曬中電排隊乞, 香港人好撚現實

Destination charger係重點